銅記往上水小巴撿到headphone

如題。第一次開唔知開邊區
雖然唔貴 但係好有紀念價值！
係新小巴5個單人果種 最尾雙人位遺下
如有撿取原補水換回

無線eo5.

點解耳機都有紀念價值？ 條女送既紀念禮物